大陸人去到大英

唔會改到周圍「蹲」嘅劣根性

仲要係食煙

十個大陸人九個死煙鏟